成龍黐撚線動作特技

以前個成龍簡直黐線到
喺行緊既巴士上面做幾個危險動作、商場內攬柱滑落4層直插入玻璃屋、由摩天輪爬落地面、凌空避開飛車...
呢d場面是旦一次出意外已經冇命
最恐怖係八幾年拍龍兄虎弟重傷幾乎死得
好返之後都未識死繼續拍
唔計佢為人
全世界好可能得佢一個會親身上陣拍咁多年危險動作

原來已經有人講緊

佢現實生活係咪都跳嚟跳去

你同事咪講緊囉